延禧攻略個皇后屌打左tvb全台女藝人

正到🤤🤤

陣G味仲重過枱面碟麻油雞

痴撚線 37碎成個少女🤤🤤

咪又係雞

完全唔似37

冇錯 佢真係好正

好有氣質

可惜要自殺

氣質正到

好正

同屍詠同年紀 人地keep得咁好

黃曉明舊菜

知畫BB
想當年細細個睇環珠格格已經好鍾意佢
終於捱出頭

成日害人

細細個唔識分好壞淨係睇樣
佢真係吊打環珠3入面d女演員

女神級

咩名話？快！

嵐嵐

氣質皇后

香港代表

你冇撚野呀

我唔介意煲老牛

DLLM

想同佢做

我地中國人基因真係好撚屈

最靚就係佢

多圖

你已正評了這討論

皇后
爾晴

好撚正

有無皇上圖

氣質真係好溫柔 令佢睇落更順眼更靚
全套劇最中意佢

成堆人又跟風 同個陣咩星星的你一尻樣

個角色由佢做真係冇撚得輸

皇后

把聲都好正好溫柔
成個人好有氣質

係咪整過容呀
還珠果時無咁靚喎好似

無睇劇，但有睇明星跳舞比賽個節目，有佢

配音問題

高貴妃真人都靚

佢自己把聲嚟架

整得幾靚

皇后真係好靚

整容姐，你睇吓佢以前還珠格格個樣

明玉呢

唐三藏

咪同鹿鼎記蘇荃差唔多

雞 兒登都是中國人

Dllm 就係因為你依句我走左去wiki 最後劇撚透晒

之前佢飾演呂后 完完全全表達到呂雉果種女人味 同可以心狠手辣到將戚姬人彘....

呢個milf又係尤物

邊套 我要追

細個睇好憎知畫

有冇人同你講
碎你老母

楚漢傳奇 不得不服大陸歷史劇係好睇到仆街

應該講粵語配音， 粵語唔係佢本人

睇相冇咁正，套劇入面正到

皇后好正

屌！火星同地球距離

咁都唔正
好正喎....

算罷啦你

香港人追宮心計

呢套唔係重點講呂后 唔洗擔心巴打

做過洗鞋仔 做咩？

腳趾幾正

咪洗鞋囉，好難明？

唉屌又黎到學歷史既時間
有時睇呢啲會覺得好頭痛
因為要好認真睇 一認真睇又要google d正史黎睇 好撚攰

好唔鍾意睇宮廷劇

似24歲

個鼻假到

睇大陸劇真係弱智 連少少歷史知識都冇

原來楚漢入面呂雉係同一個配音

容音bb

係啊 佢係咪都炒埋一碟

痴撚線 宜家碎字冇人屌
仲有百幾個正評
碎你老母

十四年前風雲做楚楚

十幾年前的樣
無整容
十幾年黎既化妝技術變化好大
你自己拎番十幾年前既相出黎睇,就知無論邊個,十幾年前既相總係好柒
皇后而家係畫左好SHARP既眼線
更加靚
呢D真係無人信佢係37,以為27
CLS

整容閪

有得屌實屌撚到佢反皮

整容雞
好似南韓個自殺女星張紫妍

富察

未入黎仲以為想講咩吳緊言，好彩

系
我要操個大6妹子牙

反正都係G
要麻友好過

皇后嗰種氣質 賢淑真喺無得頂

準備上去草老婆了港女真系不了

洗夠未啊你

一定有整
但佢本身個樣已經好靚
鐘意佢呢個樣多d

利申 整開

我覺得佢呢個古裝look好有氣質 温柔知性美既感覺
但佢平時個look就冇左呢種feel

無撚野呀

櫻珞真係一般 皇后正好撚多

睇d留言發現香港真係比大陸溶...融合得好快😒

佢隻眼真係成粒櫻桃咁

驗眼啦

把聲好好聽

好想扑

都岩
唔係話你整左就一定靚
好多人整到面目全非添
所以個底好,再執少少,真係靚爆
我自己而言,完全唔抗拒整容女
生出黎個B靚定醜,都可以推話隔代遺傳
個B第日大左唔滿意,咪又再自己走去整囉,有咩所謂

中港是一家😄
連仔也北上找老婆了

氣質+温柔

邊忽似37歲 娶到佢就不得了
實同佢晚晚做瘋狂運動
佢37就似27 我40就似60
比佢採下我啲陽黎補陰

師兄 退化論

趙雲

唔提真係唔知

你話佢十柒我都信

胡鴻鈞.jpg

不過整得靚咪得

好似衛詩雅

衣行係咁啦。要錢要名一定係上床。。
不過咁講我地普通人都係睇下開心下。。
理得佢玩幾多p

古裝look好正

每日扑一次扑點頂
佢把聲好賢淑，扑野果陣淫叫既反差

笑嗰陣超有氣質

係咪得我一個覺得佢有啲似范冰冰

對腳同啲腳趾正撚到

學下尊重人 唔好開口埋口就話人係雞
就算人地真係做雞
都係靠自己勞力 有付出過
笑貧不笑娼

華為植入式廣告

好奸
明知d腳指咁正就係咁show

佢拍我和彊屍有個約會時，我就好鍾意佢

十幾年一樣咁靚

好撚樣衰

補圖先

要睇延禧攻略了

個樣假到咁都俾人吹捧 真係世界變

佢真聲配音㗎

大陸妹真係好正，屌打港女
有樣有身材又有氣質

戀愛了
c hing more pics plz

正？睇開日本妹，對贏國人無乜感覺

整左容後生左好多，未整之前成個大陸大嬸一樣

一向唔睇蝗劇，滿狗劇更唔使講
但呢套的確有少許誠意

樓豬叫開雞

好撚正啊屌

但個鼻好明顯係假

人地做左幾耐下把位 捱得幾辛苦先行到今日 你地開口埋口都叫人雞 知唔知咩叫尊重 respect 我只會叫佢 死臭雞

呢條女 係入邊做路人都覺得樣衰

人會變 月會圓 好明顯係啦

咁撚多支那雞

係18歲同37歲既分別啊

學識笑貧不笑娼點解再嚟同我講嘢啦

唐e真係

個時睇到...覺得幾似陳瑩

連登仔屌唔到既女全部都係雞，第一日上連登？

裸跑完再講啦垃圾

G

臭雞 日日比我屌

宮心計1係好好睇架

跑完了

有d似八婆kimi
當然秦嵐靚好多

唔能係掛 照抄大長今 仲要老撚土野

邊有抄 都好大分別下喎
咁宮廷劇都係你爭我鬥咁架啦
真心覺得好睇 演員又做得好 嗰時晚晚追

抄撚到一模一樣劇情咁滯

網友批《宮心計》照抄《大長今》 楊怡回應被踩
無線台慶劇《宮心計》和《富貴門》19日首播後，前者收視最高達36點，雖然收視高開，但是網民卻狂批《宮心計》抄足《大長今》，又狠批楊怡演技未夠班，直指無線硬捧她做奸角是害了她。

《宮心計》及《富貴門》首播後，平均收視高開34點及32點，《宮心計》最高收視達36點，是6年來收視最高的首集劇集。但播完前三集後，網民開始覺得《宮心計》劇情沉悶、毫無新意，更狠批該劇是《金枝欲孽》、《巾幗梟雄》及《大長今》的混合體。

老雞

講真大陸古裝劇真係贏香港九條街
人物佈景道具製作嗰啲輸哂
大陸又肯用新人
香港就一台獨大用埋啲舊人
唔係話吹捧大陸
但係單係以古裝劇嚟講香港真係同人冇得比..

楚漢傳奇?
where can watch?

佐佐木明希

Youtube

唔似

有D角度好似

海軍鬥水兵

黃屌明條舊菜

擺明整過容都好拎出嚟講

🤤

真係好靚好J

d大陸雞好造作

冇角度似

蓋清迷中女

連登真係變
大陸雞 大陸劇 已經開始吹奏

咁仲反唔反共好
贏國又贏

Hi A0

反條撚咩，大把連登仔用中國品牌手機one plus啦

咁感覺似

個樣膠到咁都話正呀有氣質

你識乜撚野

拎香港同人比，知唔知醜呀
10年前香港仲ok
今日就算啦

條女靚少少就即刻冇人屌

平時就屌d廢中娶大陸妹

香港真係冇得救

你會唔會屌d鬼妹除鞋擺對腳上凳到

唔會 因為佢唔係中國人

桑拿妹仲正啦

d大陸妹真係好正 港女真係垃圾

連登由以前逢大陸妹都負皮
變到而家一件整容既大陸妹都話正係咁正皮

整容

咁都抽到

連登仔 一邊屌大陸, 一邊用陶寶, 飲喜茶 都係咁................

睇埋佢上個禮拜個跳舞節目，流曬口水

秦嵐出名左好耐啦

不反了 不反了

似亞嬌

好多腳呀

係煲老藕

K腳重好……

講廣東話嘅皇后

濃妝好重雞味

素顏就好好J

秦嵐真係好撚正

系

仆你個街扲胡定因同皇后比。

你冇燃嘢吖嘛